嘈交後一日凌晨兩點send句唔阻你扑野黎係咩玩法

因為早一日無咩點訓所以訓左12個鐘
我訓醒佢凌晨send完呢句黎
然後我同佢不嬲都有用iphone個find my friend,咁岩見到佢係紅茶館酒店留左幾個鐘 今次你講咩都無用，正一臭雞

btw本來應該去左秦國，買左份幾貴下既聖誕禮物 呢啲錢當睇清一個人

求取暖

啲紅茶白色既

1999

佢凌晨send比你話唔阻你扑野

之後佢自己去左紅茶館同人扑野?

當買個教訓啦

1999

2999

好似係

呢個教訓都幾大

sor 嬲嬲地打野1999左 不過件事本身都係1999

全香港又唔係得佢一條女 溝過件啦

好似買野比人呃果種感覺姐

你買咩聖誕禮物要搭時光機去秦國咁巴閉

份禮物捐去東華,變得有價值啲

難分真與假

可唔可以打多次

秦國有咩禮物買

其實唔難明 係件事本身都1999

我拎左去送比個fd咋

本身一齊去秦國 加買左份禮物
sor 1999

1999
如果我冇估錯 閣下應該係弱智嘅

樓主傻豬黎既，條女部電話比人偷左去酒店或者部電話漏左係果到姐

yes 垃圾廢青黎

護眼

條女自己去左扑野又send個msg俾你話唔阻你扑野？

好似好多人唔明我up乜，整個清晰版

清晰版：
1.大前日我同佢嘈完交4點幾見返到屋企訓
2.我前日成日就無同佢講野，放工返去8點幾就訓左
3.琴日8點幾起身我打開wtsapp見到佢同我講話「唔阻你扑野啦」，我無應佢
4.我同佢本身有用find my friend呢個功能，大家睇到大家係邊既，咁我就係琴日朝早打開黎睇佢係邊，見到佢係紅茶館酒店

就係咁解

what

樓主係咪想講自己條女賊喊捉賊呀?

大概係掛

臭雞一件事就引到佢出黎，樓主早走早著

邊間紅茶館
同佢傾下
你地幾歲
佢成日去蒲？

大肥撚姓黃？

難分真與假 秦國都唔知係咩 好打有限

一齊左幾耐

多謝你

廿幾啦
唔係成日不過都會去下果隻
尖沙咀紅茶館（好似係）
唔傾啦係酒店已經唔洗講太多

你朋友同我同病相憐姐 我個姓罕見啲

算啦比啲新連登仔習慣下

半年以內

兵馬俑

朝早幾點

開佢老味圖啦

咁你有無屌柒佢

我諗佢見你冇應 以為你真係出軌 跟住自己又唔執輸咁

直接問佢紅茶館啦

句野就好似兩點幾 我睇佢係邊就8-10

條女特登做嘢刺激你啦
佢去咗酒店，明知你有find my iphone，
又驚死你唔知，用埋扑嘢呢啲字眼sent msg引你注意
如果真喺要俾綠帽你戴，佢熄電話唔俾你知佢喺酒店啦
佢一喺刺激你，一喺搵到第二個真喺扑完嘢想攤牌分手

同佢傾吓

轉介俾精神科醫生，對大家都好

唔啦

慳返啲口水黎飲好過

佢都有find my friend睇到我係邊

？問黎多餘

飲醉唔記得機會都好大 講咩都好難信

我都覺條女刺激佢,條女係咪蒲妹樓主先知

買個教瞓

神推理，如果醋底女有可能

去紅茶館睇波食飯姐 唔一定扑野

飲一晚茶姐其實 嬲錯佢

屌你老母識唔識中文
1999

其實紅茶館有野食仲要係唔差
你可能諗多左

佢係咪想講 唔阻你，扑野
意見係唔阻你啦我地分手 我去扑野啦

點解條女咁多野唔講係講扑野

條女都幾撚煩下

呢位巴打又幾有見地

屌

女人不嬲都癲歇斯底理

加奶啫，milk tea ok?

事實證明 1999 既智障 都會有女

所以毒撚們真係唔好放棄